建議隱藏正負評防被帶風向

例如一定要回左post先睇到post評分；
一定要評分回覆先望到個回覆既正負評。

咁樣可以防止連登仔見邊一邊多就諗都唔諗推post正皮，希望連仔考慮下效法reddit。

唔贊成
我覺得係掉返轉
高登就係因為無得每個回覆評分
所以特別容易帶風向

贊成👍🏻

咁隱藏埋#1既評分都仲帶到?